[有圖] 話唔好搞先人果班同我入黎

嗯
727 入元朗 不拆村 不燒祠堂
但 人 若 犯 我 我 必 犯 人

推

727 大家加油

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選